[
    {
        "front": "います",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "います",
        "back": "có, ở (tồn tại, dùng cho người và động vật)",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "あります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あります",
        "back": "có (tồn tại, dùng cho đồ vật)",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "いろいろ[な]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いろいろ[な]",
        "back": "nhiều, đa dạng",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "男の人",
        "kanji": "NAM NHÂN",
        "pronunciation": "おとこのひと",
        "back": "người đàn ông",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "女の人",
        "kanji": "NỮ NHÂN",
        "pronunciation": "おんなのひと",
        "back": "người đàn bà",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "男の子",
        "kanji": "NAM TỬ",
        "pronunciation": "おとこのこ",
        "back": "cậu con trai",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "女の子",
        "kanji": "NỮ TỬ",
        "pronunciation": "おんなのこ",
        "back": "cô con gái",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "犬",
        "kanji": "KHUYỂN",
        "pronunciation": "いぬ",
        "back": "chó",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "猫",
        "kanji": "MIÊU",
        "pronunciation": "ねこ",
        "back": "mèo",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "木",
        "kanji": "MỘC",
        "pronunciation": "き",
        "back": "cây, gỗ",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "物",
        "kanji": "VẬT",
        "pronunciation": "もの",
        "back": "vật, đồ vật",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "フィルム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "フィルム",
        "back": "phim",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "電池",
        "kanji": "ĐIỆN TRÌ",
        "pronunciation": "でんち",
        "back": "Pin",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "箱",
        "kanji": "TƯƠNG",
        "pronunciation": "はこ",
        "back": "hộp",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "スイッチ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スイッチ",
        "back": "công tắc",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "冷蔵庫",
        "kanji": "LÃNH TÀN KHỐ",
        "pronunciation": "れいぞうこ",
        "back": "tủ lạnh",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "テーブル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "テーブル",
        "back": "bàn",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "ベッド",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ベッド",
        "back": "giường",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "棚",
        "kanji": "BẰNG",
        "pronunciation": "たな",
        "back": "giá sách",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "ドア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ドア",
        "back": "cửa",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "窓",
        "kanji": "SONG",
        "pronunciation": "まど",
        "back": "cửa sổ",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "ポスト",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ポスト",
        "back": "hộp thư, hòm thư",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "ビル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ビル",
        "back": "toà nhà",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "公園",
        "kanji": "CÔNG VIÊN",
        "pronunciation": "こうえん",
        "back": "công viên",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "喫茶店",
        "kanji": "KHIẾT TRÀ ĐIẾM",
        "pronunciation": "きっさてん",
        "back": "quán giải khát, quán cà-phê",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "本屋",
        "kanji": "BẢN ỐC",
        "pronunciation": "ほんや",
        "back": "hiệu sách",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "～屋",
        "kanji": "ỐC",
        "pronunciation": "～や",
        "back": "hiệu ~, cửa hàng ~",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "乗り場",
        "kanji": "THỪA TRƯỜNG",
        "pronunciation": "のりば",
        "back": "bến xe, điểm lên xuống xe",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "県",
        "kanji": "HUYỆN",
        "pronunciation": "けん",
        "back": "tỉnh",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "上",
        "kanji": "THƯỢNG",
        "pronunciation": "うえ",
        "back": "trên",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "下",
        "kanji": "HẠ",
        "pronunciation": "した",
        "back": "dưới",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "前",
        "kanji": "TIỀN",
        "pronunciation": "まえ",
        "back": "trước",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "うしろ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うしろ",
        "back": "sau",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "右",
        "kanji": "HUỮ",
        "pronunciation": "みぎ",
        "back": "phải",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "左",
        "kanji": "TẢ",
        "pronunciation": "ひだり",
        "back": "trái",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "中",
        "kanji": "TRUNG",
        "pronunciation": "なか",
        "back": "trong, giữa",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "外",
        "kanji": "NGOẠI",
        "pronunciation": "そと",
        "back": "ngoài",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "隣",
        "kanji": "LÂN",
        "pronunciation": "となり",
        "back": "bên cạnh",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "近く",
        "kanji": "CẬN",
        "pronunciation": "ちかく",
        "back": "gần",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "間",
        "kanji": "GIAN",
        "pronunciation": "あいだ",
        "back": "giữa",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "～や～[など] ~",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～や～[など] ~",
        "back": "~và ~, [v.v.]",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "いちばん～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いちばん～",
        "back": "~ nhất (いちばん うえ：vị trí cao nhất)",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "―段目",
        "kanji": "ĐOẠN MỤC",
        "pronunciation": "―だんめ",
        "back": "giá thứ -, tầng thứ",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "[どうも]すみません。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[どうも]すみません。",
        "back": "Cám ơn",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "チリソース",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "チリソース",
        "back": "tương ớt (chili sauce)",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "奥",
        "kanji": "ÁO",
        "pronunciation": "おく",
        "back": "bên trong cùng, phía sâu bên trong",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "スパイス・コーナー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スパイス・コーナー",
        "back": "góc gia vị (sprice corner)",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "東京ディズニーランド",
        "kanji": "ĐÔNG KINH",
        "pronunciation": "東京ディズニーランド",
        "back": "Công viên Tokyo Disneyland",
        "collection_id": "21"
    },
    {
        "front": "ユニューヤ・ストア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ユニューヤ・ストア",
        "back": "tên một siêu thị (giả tưởng)",
        "collection_id": "21"
    }
]